公屋HKBN完約 求plan

用緊HKBN 100mbps+家居電話+MytvSuper 續約好撚貴 求plan 100Mbsps/1000Mbps都ok

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費